{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022133",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000102285",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 개금 E패션"
    },
    "text": "釜山開琴Eファッション宿泊施設は、開琴駅から近い快適な寝床を提供します。 総客室数は45個でご利用いただけます。 釜山2号線開琴駅と東義台駅が近くの電車駅としてあります。 宿泊施設は韓国語で案内支援が可能です。 ヤノルジャ会員は会員特別特典を受けることができ、洗濯サービスも提供されます。 ただし、長期滞在者にのみ提供されます。 開琴駅が宿のすぐ前に位置しているのでアクセスが容易で快適な宿泊を楽しめます。 また、ヤノルジャと提携したEファッションの開禁は午前1時までご利用いただけます。 ただし、ペット連れでの入室はできません。 一部屋あたりの基準人数のみ入室可能で、無人機ですぐ入室できます。 無人機は地下駐車場を通じて利用できます。 ヤノルジャ会員特典は、オンシーズンや祝日、祝日の前日には料金変動がある場合がありますので、ご注意ください。 開琴駅までは約260m、徒歩では2分、東西大学までは約1.4km、車では5分、東義大学までは約1.9km、車では6分の距離です。 また西面駅までは約4.5キロ、車では13分の距離です。 訪問者のレビューによると、清潔で静かな環境でリラックスできる良い場所で、清潔度と価格に比べてコストパフォーマンスが優れており、防音性が高いため休息を取るのに適しているそうです。 多くのユーザーが再訪を意思しており、非常におすすめの宿だそうです。 ただベッドが少しくすくなるかもしれませんが、エアコンや窓を使えば問題なく寝られるそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "開琴Eファッション宿泊施設の総客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は45個です。"
        },
        {
            "question": "開琴Eファッション宿泊施設はどの駅から近いですか？",
            "answer": "開琴駅から近い宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "開琴Eファッションの宿泊施設にはどのような言語の案内支援がありますか？",
            "answer": "韓国語の案内支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員はどのような特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員は会員特別特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "開琴Eファッション宿泊施設では洗濯サービスが提供されますか？",
            "answer": "はい、長期滞在者には洗濯サービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "開琴Eファッション宿泊施設へのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "開琴駅が宿のすぐ前に位置しているため、アクセスが容易です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れでの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "一部屋に何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "一部屋あたりの基準人数のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "無人機はどのように利用できますか？",
            "answer": "無人機は地下駐車場を通じて利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典はいつ利用できますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典は、オンシーズンや祝日、祝日の前日には料金変動がある場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "開琴駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "開琴駅までは約260m、徒歩では2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山2号線の駅はどこにありますか？",
            "answer": "釜山2号線には開琴駅と東義台駅があります。"
        },
        {
            "question": "開琴Eファッション宿泊施設の近くにはどの大学がありますか？",
            "answer": "東西大学と東義大学が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "西面駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "西面駅までは約4.5キロ、車では13分の距離です。"
        },
        {
            "question": "開琴Eファッション宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "多くのユーザーが再訪を意思しており、非常におすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "開琴Eファッション宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "清潔で静かな環境でリラックスでき、清潔度と価格に比べてコストパフォーマンスが優れています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のベッドはどのような状態ですか？",
            "answer": "ベッドが少し硬めかもしれませんが、エアコンや窓を使えば快適に眠ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 609
    }
}